參選人胡國興上網台FOURum「決戰中環」LIVE 接受訪問

好心女主持著條長d既裙啦

胡:一定查UGL

又引胡官打j